2007
    q1) Cards
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in code
    q2) Mu Torere
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
        d) UNSOLVED!!
    q3)
        a) UNSOLVED!!
        b) UNSOLVED!!
        c) UNSOLVED!!
        d) UNSOLVED!!

2008
    q1) Goldbach Conjecture
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
    q2) Enigma Machine
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
        d) SOLVED in q1redux
    q3) Shirts
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
        d) SOLVED in q1redux

2009
    q1) Digit Words
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) UNSOLVED!!
    q2) Puzzle Game
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
        d) SOLVED in q1redux
    q3) Child's Play
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
        d) SOLVED in q1redux

2010
    q1) Anagrams
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
    q2) Tipping Die
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
        d) SOLVED in q1redux
    q3) Jug(gling)
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
        d) UNSOLVED

2011
    q1) Fibonacci Letters
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
    
    q2) Accordion Patience
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
        d) SOLVED in q1redux

    q3) Palindrome Question
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
        d) SOLVED in q1redux

2012
    q1) Distinct Prime Factorisation
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
    
    q2) On the Right Track
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in replit
        d) SOLVED in replit

    q3) Palindrome Question
        a) SOLVED in code
        b) UNSOLVED!!
        c) UNSOLVED!!
        d) UNSOLVED!!

2013
    q1) Clocks
        a) SOLVED in code
        b) UNSOLVED!!
        c) UNSOLVED!!
    
    q2) Neutron
        a) SOLVED in code
        b) UNSOLVED!!
        c) UNSOLVED!!

    q3) Unlock
        a) UNSOLVED!!
        b) UNSOLVED!!
        c) UNSOLVED!!
        d) UNSOLVED!!

2014
    q1) Block Palindromes
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
    
    q2) Loops
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) UNSOLVED!!
        d) SOLVED!!

    q3) Increasing Passwords
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
        d) UNSOLVED!!

2015
    q1) Block Palindromes
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
    
    q2) Battleships
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) UNSOLVED!!
        d) SOLVED in q1redux

    q3) Modern Art
        a) SOLVED in q1redux
        b) SOLVED in q1redux
        c) SOLVED in q1redux
        d) SOLVED in q1redux

2016
    
2017
2018
2019
2020
2021
2022
2023

